中興

女朋友16蚊入左10手………依家跌到落11蚊…今次真係Hihi
我自己都唔敢入…唉…

依隻垃圾股 如果係我會止蝕

落到5蚊我會大手入，
已備銀彈

愛國人士

佢買左果下我真係想喊…

下海填數

咁弱智都唔飛左佢？生個仔出黎分分鐘害死個仔

11蚊？ 穿十係必然

11蚊唔止蝕仲上黎開POST
而家10.9 咋
我係你條女就真係飛左你

當年騰訊都係咁
你睇宜家

2萬姐

睇你對阿爺有無信心

我果個停牌前廿幾蚊買左

你仲唔走？仲想有反身？

擺明要錢唔要貨 隨時又停牌 渣都無

一齊唱國歌囉唔係點

收到情報10.2 會係低位 國家隊入場

仲唔走就on9 當買個教訓啦

等睇再停牌

上星期 14.6入左 見唔對路 14.3走晒

一濟400
輸左幾多濟

去返3年前既位

穿左

中興只係死刑變死緩
真係唔好有太大信心

中興喺啊爺春袋，侵侵有心真喺一渣就爆，好高危

穿左啦
國家隊去左踢世界盃呀?

Strong hold到研發到晶片個日

不如strong hold到佢轉型做地產

將廠房地皮轉用途 30蚊不是夢

我都啱啱輸左2皮
不過唔係中興

一日無左4千
俾返d錢我 我仲係個窮苦學生咋

同女朋友一齊唱国歌啦 會升返 流埋眼淚咁唱效果加倍

Strong hold sure win la

2萬姐，唔好賣啦，放十年，睇長遠

即使執笠，阿爺應該會照住大家

中興愈來愈愈似俄囡

中興買1手賭下咪算law

自膠....
原來咁平.....

為左國家，少少錢由佢啦

9.8...

國家隊自己第一個走

係咁不如今晚all in 哥倫比亞好過

踢世界杯 笑蘭咗

中興死守10 蚊

自隊

買得果3萬都輸緊10000

仲敢買 一陣跌到低位停牌

咁多股唔買係要走去買依隻

恢復禁令啦
人踩人走鬼啦

做PTGF好快賺返啦

領導走晒 好大機會再停牌